中國疫苗沒人敢用 中共決定亂買亂送

打疫苗外交 中國：無償援助53國售予27國
最新更新：2021/02/23 18:21

（中央社台北23日電）中國外交部發言人汪文斌今天說，中國目前正向53個有需求的國家，提供2019冠狀病毒疾病（COVID-19）疫苗無償援助。同時也正向27個願意購買中國疫苗的國家出口疫苗。

中國外交部下午舉行例行記者會，汪文斌在回答媒體提問時，作上述表示。

汪文斌說，中方是最早承諾將疫苗作為「全球公共產品」的國家，並「克服自身困難」，正在向53個有需求的國家提供疫苗無償援助。

他表示，根據目前掌握情況，中方向巴基斯坦、柬埔寨、寮國、赤道幾內亞、辛巴威、蒙古、白俄羅斯等國援助的疫苗已經運抵。

汪文斌提到，中方也正向27個願意購買中國疫苗的國家出口疫苗。目前，向塞爾維亞、匈牙利、秘魯、智利、墨西哥、哥倫比亞、摩洛哥、塞內加爾、阿聯、土耳其等國出口的疫苗已經運抵。

他說，上述國家絕大多數是開發中國家。中方希望所有有能力的國家攜起手來，共同為支持援助國際社會、特別是開發中國家戰勝疫情作出自己的積極貢獻。中方將在力所能及的範圍內繼續與各方開展疫苗合作，幫助國際社會早日戰勝疫情。

汪文斌22日曾針對中國向非洲國家提供疫苗表示，中國目前已向赤道幾內亞、辛巴威援助疫苗，下一步將再向19個有需要的非洲國家提供援助。（編輯：邱國強）1100223

減少低端人口

就算唔要錢

都一樣唔會改變到垃圾的事實

香港人又做豬頭，比中國政府搵笨
如果真係送疫苗比外國人，中國人香港人真係賤過地底泥

疫苗外交買人心

無償人體實驗

中方向巴基斯坦、柬埔寨、寮國、赤道幾內亞、辛巴威、蒙古、白俄羅斯等國援助的疫苗已經運抵。

廢老藍屍快啲死打

快啲清貨，廢時到時歐洲無咁大需求
自己批垃圾蟹硬

金仔有冇要？

成個政府+立法會都係奶共派
都預左架喇

北韓不敢使用中國疫苗

無用都還好
變殘廢就

有塞爾維亞 匈牙利 希臘 EU奶共三本柱

20億

等看後遺症

毒針 + 垃圾

係賣港奶共閪

但係同美帝訂咗1億劑，究竟點玩法

佢肯定自己打 pfizer

驚死武肺唔變種
仲俾咁多人打

不要打中國疫苗

送禮勤

中國疫苗對變種病毒無效

中國疫苗沒人敢用 中共決定亂買亂送

柬埔寨總理：我們不是垃圾桶

化武

中央组织部最新党内统计数据显示，截至2019年底，中国共产党党员总数为9191.4万名

人口計劃完成

北韓不可能出現感染者

直接槍斃

中國14億打哂未先？

第三世界質量

中國疫苗接種僅率2% 高學歷者接種國產疫苗意願不到19%

金仔第一個封中國

免費送既仲快過比錢買既到埗

突破盲腸

大陸都無人打啦

真 . 標靶治療

安心出疫苗國

騙人

只要加上中國制，咩都不可信

免費是最貴的

人不要臉，天下無敵

打了疫苗還要用安心岀行？

全世界都唔敢打
大陸人唔打
柬浦塞人唔打
藍絲港豬仆去打
係咪short架

點解香港要比錢買？
袓國送比別國都唔送比香港特區？

送果啲香港埋單

免費，是世界上最貴的東西

幾好。搵啲廢老做白老鼠

上年啲口罩送到過去無人用

垃圾當人情

成堆垃圾國都蠢撚過隻豬
一個國家能生產到疫苗但冇國民敢打
再加上自產疫苗係當地冇廣泛接種就知本身好有問題
仲夠膽買先抵死

全部送曬去啲垃圾國家

蝻

又要刪留言，應該支那人自己都知咩事[img]

50%都未必有嘅保護率
打埋我嗰份

lol

整死人地國家D人民再救佢

送垃圾

呢D唔同咩孔子學院呃唔到人
打正常疫苗嘅國家可能下半年就見到曙光
你支那可能仲要玩封小區，其他附庸國要R翻歐美俄嘅針

重要最撚貴 貴好撚多
dllm

香港人 = 衰過家奴

開番對中國嘅邊界未？

個標題押韻仲以為係改歌

香港就送錢俾支那

我自己研發既我唔知咩事？

人黎！捉佢去打科興

大陸係打國藥！科興末批仍未打得，明益香港人

不過停左牌成年嘅股票……

神又係你鬼又係你
支那真係世界大國

送個得50%避孕率嘅套你用，你會唔會用

natural selection

有冇人key啲疫苗入曼聯更衣室

無償援助
最後送機場碼頭畀中共

到時又要揾香港出氣

連埋黨員全家+有關係既有錢佬應該差唔多數

只能套在手指頭

有冇講送邊隻？
国藥 保護力 數字上 勁過科興。
如果送外人係 国藥， 咁香港 買 科興 就

香港 買 科興
外國 送 科興

十四億人打曬未？到時全球有抗體，就中國人冇咪大件事!!!!!

打兩劑架, 重作啦

國庫空虛

唔打嘅感染機會都係50%，係咪疫苗本身真係生理鹽水黎？

貼錢都唔要呀

唔明點解咁多人排隊預約打呢啲針

相信中國政府

蒙古當國家？ 蒙獨！ 辱華！

支那人自己都唔敢打

政府做場騷就真係以為人哋接種中國疫苗。

但是找香港人當白老鼠

慈禧太后：寧予友邦，不予家奴

北韓最後用邊一個國家疫苗呢？

標靶治療法

香港第一輪接種應該都係流料嚟
做假數據提高有效率
咁快搵香港人試真藥仲邊有國家會買
共狗梗係想你死多啲點會咁益你

我唔講有冇後遺症 淨係講個效果已經吸引唔到我打

根本而家香港就係幫大陸去咗啲冇用嘅垃圾死貨

打疫苗外交 中國：無償援助53國售予27國

民主回歸廿幾年來成日話：

香港唔駛交稅畀「中央」
香港人唔駛服兵役

其實要還

你以為 低級 嗰D 有得 打？

d針本身就有中國病毒

50%有效率嘅疫苗，痴撚線。愛國人士一定要打，為國家係數據上出一分力。

記得 睇台灣新聞 話 北韓 經 who 分配到 疫苗， 好大機會係 biontech

送完有毒口罩
送毒針

白羅斯人係同路人，仲有其他國家嘅人我地應該提醒佢地

抗疫只信肥仔金

香港正苦幫手接貨

又唔見刁曱甴有打疫苗

維尼身邊的保鑣都已經注射外國疫苗

墨西哥同阿聯酋

花錢找罪受

到時香港買哂佢，一人打十支

若果最後分到科興，我睇金仔寧願扔晒落海。

啲新聞好大威力
屋企老人家話有得揀一定揀大陸嗰隻打

真正0確診。

咩嘢送呀? 要俾錢買架